Australian Magnitsky Act - 澳洲人權法 制裁任何侵犯人權的國家

Australian Magnitsky Act - 澳洲人權法
制裁任何侵犯人權的國家

Please go to his twitter account and support

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

Push